Suicidal black metal樂隊Silencer主音Nattramn

Suicidal black metal樂隊Silencer主音Nattramn，講起呢個人，關於佢嘅網上傳聞真係多不勝數，有人話佢好仇恨人類，極度厭世，仲自斷雙手再接上兩根豬腳，俾人拉去精神病院冇耐他就逃走出嚟，之後返到家鄉又用一把斧頭襲擊一個年僅6歲嘅細路女，仲叫到場嘅黑警殺咗佢。各式各樣嘅傳言眾說紛紜，真假難辨，令呢位連真實姓名同出生日期都未經證實嘅神秘男人添上一層撲朔迷離嘅色彩。

上面係小弟所寫嘅完整千字文，內裡有介紹Nattramn歷年來嘅音樂同一啲逸事……

全文：

lm

最近唔聽呢啲音樂會癲

最後一推

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

冇證據啲人講乜都得架喇

老實
唔好聽太多呢類型音樂
我依家頂盡閃靈
Rotting christ我都專登唔聽
唔係話接受唔到
係唔想個人愈聽愈depress
我兩年前試過
感覺人生唔太順景
有時一個人會自己喺屋企喊
依家呢個時勢
大家應該做多少少運動
係仲積極到嘅時候
積極啲

嘈到咁樣我唔會depressed 係會躁底

我就調返轉，而家聽啲比較柔和嘅音樂個人反而仲抑鬱，摷返呢兩隻碟出嚟聽咗幾日，個人反而好咗好多。

出嚟做嘢之後有好多嘢真係喊唔出，最多個心乸住乸住，對上一次真係忍唔住男人老狗流馬尿就係睇陳昇演唱會聽到歸鄉 ，冇辦法，我阿嫲始終都係我唯一嘅死穴。

基本上佢連真樣都冇出過

唔知有陳昇演唱會

咁咪話 啲傳聞點吹都得
可能真人係上連登嘅毒撚 邊個知

超鍾意呢張cd
可惜買唔到

閃靈隻火薰時代聽到我流馬尿
希望香港唔使有第二個鄭南榕都贏到

亞馬遜有得買，嗰隻就會貴啲，因為真係好罕有，我嗰陣係喺日本見到，唔記得咗係東京定大阪。

閃靈我反而冇乜聽，華語歌我都係偏向聽流行曲比較多。

巴打你真係好彩

btw Nattramn隻豬手純粹係張相黎，佢冇真係斬左自己隻手落黎再駁隻豬手